---
title: 29 mei 2018 dinsdag 
date: 2018-05-29
subtitle: Een onvoldoende voor Knutselen
tags: ["blog", "school", "prototype", "knutselen", "onvoldoende", "conceptposter", "sneakpeak"]
---

Het concept hebben we nu helemaal uitgetypt en wel. Het is echt een goed concept al zeg ik het zelf. Het concept houdt rekening met de doelgroep, en het laat goed de samenhang zien tussen de huidige en de gewenste situatie. Hierdoor weet ik dat wij het publiek ervan kunnen overtuigen dat ons concept het beste is voor Feijenoord. Voordat we dat kunnen doen, moeten we wel een prototype hebbeb. Mijn eerste idee was eerst een levesgrote foodtruck neerzetten, maar misschien is dat niet het beste idee. Toen kwam Lotte met een soort plattegrond, een kleine madurodam van Feijenoord waarinje het begin kan zien (saai en grijs en grauw) en het einde, met ons concept (kleurijk, sociaal en eten). Iedereen was het ermee eens dat je zo het beste iemand mee kan nemen in het verhaal. De achtergrond zou je dan mee kunnen draaien en dan is het publiek met zijn/haar ogen gericht op het prototype en het concept. De elementen zijn er, maar de onderdelen nog niet. De besloot ik toen de anderen de onderdelen aan het zoeken waren om aan de slag te gaan met de conceptposter, daar kwam ik er niet helemaal uit. Ik ging toen maar beginnen met snijden, we weten ongeveer toch wat we willen...Wat kan er misgaan?? Alles...Alles kan er misgaan. De eerste keer is altijd het lastigst, misschien had ik toch maar even moeten wachten tot de rest terug was. Maar ik heb geen geduld, dus ik ga het nog een keer proberen en wat was dat goed gelukt, ik was zo trots op mijzelf dat ik bijna ging huilen (nee niet echt.) Toen ze terug waren en we alle onderdelen hadden gingen we er thuis verder aan werken. 
De dagen daarop waren BLOED, ZWEET EN TRANEN. Ik kon wel janken. Ik heb niet meer geknutsed/geverfd sinds de basisschool en toen haalde ik al onvoldoendes, dus dat zegt dan wel alles. Ik heb zo hard gewerkt aan het prototype dat als ik het weg zou moeten gooien ik waarschijnlijk echt ga huilen, maar goed laten we daar nog niet aan denken. Je bent nu vast benieuwd wat het is, vrijdag is de expo dus dan hoor je alles van me. Zo blijft het nog een beetje een verrassing. 
De conceptposter ziet er ook goed uit, ik had namelijk echt verwacht dat ik het helemaal zou verpesten. Tuurlijk ik kan best ontwerpen, maar vormgeven... daar kan ik nog genoeg in leren (knutselen: onvoldoende). 

Ik geef je wel al een kleine sneakpeak mee en dat is de conceptposter, hiermee kan je ook inzien wat ons concept eigenlijk is en hoe goed het wel niet is: 

![](conceptposter.jpg)